monster hunter world 有無Xbox 海外玩家？

人係澳洲，有無人齊玩？

有無game tag, 我加拿大

有，baychipmunk2635